唔該你班"職安真漢子"醒少少

我知你地岩岩半夜三更先係夏愨道個沙中線地盤收工
但係個頭盔眼罩可唔可以唔好帶埋番屋企咁on9
背囊都唔入就咁搵手揸住
隔離街旺財都知你邊到番黎啦

Push

推

push

下我平時出街都習慣戴頭盔嫁喎

唔得嫁咩？

以防萬一

小心啲啦

Pish